中央派兵解除警隊武裝方能令社會回復平靜

你知 我知 單眼佬都知
我相信好多嘢中央政府係看在眼裏
警察嘅所作所為已經嚴重破壞法治基石同私有產權 與民對立係開埠以來最極端
如果肯行呢步 至少一大半人會收貨

與虎謀皮

當年有icac出嚟箍制警隊 今日應該由解放軍做同一樣嘢 大幅裁減人數與解放軍共管秩序 收回槍械 只許配備警棍執勤 行呢一步中央政府可以拎晒光環

解放軍武裝一入城香港即刻玩完啦,唔理咩理由都好

醒啦

中央發覺原來黑警就可以收香港人皮都不知幾開心

如果佢係話入城制裁黑警就唔同講法

劇本已寫好？

點解要畀理由佢"接管"香港

收皮
五大訴求，缺一不可
黑警，condom仔黎炸，清算係遲早嘅事。
我要釋放義士同真普選

打夠飛機未

同意 而家最令香港人憤怒嘅係黑警暴力 邊個收到佢地皮都會得人心

啱，而且有好多人都係因為黑警暴力先行出嚟，所以我地可能應該要加強宣傳下真普選同民主嘅重要？等嗰班只係因為黑警暴力而行嘅人可以繼續同我地行落去

2014到而家 要明嘅人一早已經明 難聽過句 有一部分人對有無普選係唔重視 俾佢地番工供樓就得

唔好以為中共價值觀同你一樣

演習係演對民，足證鎮壓才是方針

應該係話我一直覺得有部份人本身係港豬，到宜家先會留意下發生咩事甚至行出黎，所以我先想拉攏呢班人

不過可能都只係我太高期望。。。

3萬黑警唔死都唔會收貨啦下

我覺得好多港豬應該唔知香港係冇地權 即係2047後共匪係可以隨時拆晒成棟樓 雖然我覺得共匪一定冇2047
係時間宣傳下啦